有無人睇開泰國BL劇(230) Newwie 0130 Happy Birthday

奶巾墮扁Nee！
0130 NEWWIE Happy birthday

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！
手機都用到㗎～

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

多謝上個post兩位p解答
希望taynew開開心心

其實個人package好到咁點會係a0

好想呵護佢，好驚佢受傷

點解可以咁似樣

你地細姐

係囉 我都唔明

又搞我bf

monchichi

新人報到好鐘意poddkhao，覺得佢兩個好襯

Boun拍大陸戲
想睇boun 但係唔想睇支那戲

真係on9 呢個時候仲比啲支那星飛到泰國拍

P睇咗劇未

Tay 真係好好笑

跛真係好有愛心

可摸耳分少少愛比我

3n真係幾靚仔

ons炸

岩啊

所以話點解要最後先睇 你咁早開依套睇其他只會覺得淡茂茂#haha#歡歡迎入坑bkpp 睇完documentary 再考古埋佢地d糖

成套劇我最鍾意呢首歌
襯落船嗰幕成件事好smoothhhhhh

嘩咁都認得
眨眼就三年前

新人留名
啱啱睇完Tonhon Chonlatee
笑下笑下又一集
除咗ep10

我都有留意 唔知幾時出
不過攻條眉好搶眼

睇晒taynew meal date 了，好空虛呀

我訂左個bw日曆 , 終於到手

我都岩岩睇曬
開咗Walk With Tay Tawan Fest
睇完沉tay沉到地殻底

一陣番去拆箱睇下先

即睇，thanks!! 同你進度好相近，又係岩岩入坑

我都係上星期睇曬DBK就沉tay

好粗

Netflix都有上
我睇到第三季覺得好悶就冇睇

支持下3N有份拍嘅mv

屌？

block撚咗？

似乎係...

香港係咪睇唔到呀屌

我屌柒佢老味 😊😊

......

既然都係要vpn不如睇line tv

要用vpn 咁直接睇linetv 有中字

Mix好靚仔

睇緊linetv
Mix仔串串貢

賭仔

用緊vpn好正

而家解咗

真係個個都唔識著衫架啵

有得睇喇

唔識扣鈕

呢個Mix仔好正

頂 好心執完張相就即刻走啦

Drake出現了

oh no

你地有冇skip首歌

片頭出起雞皮

無

咁快撞死 。。

啱啱先開始睇

論喺馬路J相嘅結果

雞

屌你

笑死

睇到喎

頭先block咗hk

啱啱冇差啲爆血管

定好似tgg咁

眼睫毛長到

濃眉大眼

頭先激動到我都差啲都要換心

我覺得啲畫好得意

應該會有堆P排住換

冇佢份呀 佢同mix係frd咋

勿認真

片頭隻雞
救命
笑到傻

屌earth個身型真係

唔係P

唔知羨慕mix定earth好

why not both

same

痴撚線

食完麵仲好餓

好正啊

會唔會關Tian事

想比earth 食

想下就好 唔夠Mix爭

啱啱影間屋同TC P’Ton間屋出面一樣

應該係關同人摙車事

花膠 ！

一齊食埋

Mix瘦

佢睇嚟真係食花膠食得好補

linetv播完廣告就停咗喺度

灣仔亂入

我而家播緊喎

此Tul非彼Tul

想像唔到mix仔角色做老師

所以劇情發展先有趣

呢個係花膠tul

屌我refreash完都仲lag咗係到 好躁

父母好可疑

出去再入？

有嘢隱瞞佢咁

係咪個vpn問題？

會唔會一集好長 如果係嘅10集我都ok

花膠脹到 發生咩事

買㗎？

脹到癲咗

我都即刻諗起呢樣野

邊個食

咁要問佢肚入面啲花膠

應該係 重新開過終於入到

如果search完彈第二個人出嚟咪好笑

咁快就擦身而過啦

p’你用緊linetv? youtube要等到2215先睇到

屌屋企人整花膠糖水，搞到我差啲噴番出嚟

yt冇pt2?

頂

原來係你食花膠

食住睇有冇好睇啲

又脹又淋

係阿
YouTube唔係睇到啦咩？

15分先有 又要等

Part 2 22:15 播

Part 3 22:30 播

Part 4 未有 Link

咁就成個故事唔同曬

要等我乖乖地買vpn算

屌你咁飄忽 解嗰陣又唔係由頭開始播

更正翻
Part 2 已經開始咗...

p唔好搞到我望住碗入面啲花膠就諗起white少，我唔想食佢

反正香港遲早都要用vpn
藉著千星快啲買咁下星期睇得開心啲

佢播咗少少先解

真 我冇錢換心

今晚千星終於唔係傳說
開定新post廢事太快爆
食用愉快
有無人睇開泰國BL戲(231) 千星終於唔係傳說

唔知佢想點

我開咗 用邊個好

tawan岩岩都開咗

咁當我無到得喇 sor9自膠

唔緊要啦 遲啲開過

終於睇到西裝
條路咁闊都會hi到手仔仲唔係天注定

嚟喇嚟喇西裝

癲呀兩個都靚仔到暈低

earth對大長腿

Mix仔出發去搵earth啦

錢錢聲咁難聽

睇7分鐘片再等10分鐘睇part3

但如果係買 會唔會咁快買到

好期待

好撚反智 重未計首播嗰兩分鐘

pt4

覺得係Tian暈咗 之後俾Phupha話佢孱

Line TV 應該就嚟播完

仲有10分鐘咁上下

其實本身器官捐贈正常應該唔會俾錢（？）
會唔會係其實本身女主仲有得救
但係tian老竇為咗救佢個仔 俾咗一大筆錢女主屋企 所以之後佢哋先會咁唔想話俾tian知啲細節

仲以為會miss 點知追返youtube都要等到搭半

就訓着

因為女主屋企應該好窮（based on開頭佢地傾電話同tian同啊姨對話
如果救翻女主 要比一大筆手術費同住院費
可能因為比唔起/唔想比 所以直接收咗Tian屋企啲錢就換個心比Tian

行申 鳩估

嘩有premiere

都有可能 佢嗰個阿姨開頭見到Tian講嗰啲嘢都有啲可疑

如果係咁佢親戚就應該唔會係tian面前鬧女主係窮撚

可能下個禮拜轉晒去linetv

linetv 睇完

linetv有中字

喺撞車之前傾電話已經講啲勁難聽嘅嘢所以唔出奇

中英都冇乜所謂 係等嚟等去好煩

想課linetv 唔想第三集返yt睇

目前為止幾鍾意Mix仔角色性格 串嘴，有少少唔成熟，但唔係無理取鬧，幾善良

我都有啲想 見啱啱咁多P等YouTube等到燥底

點解earth攬住Mix可以攬得咁曖昧

抱到天荒地老

上水追劇

睇過twt關於Tian角色嘅介紹 佢真係演繹得唔錯利申打手

最黑人憎係播完要等...
長起上嚟要等成10分鐘

攬慣咗

Ton!
乜又係你

個角色人設暫時幾討好，Mix串嘴得黎好得意

因為本身個人都得意

笑死直接潑落Tian到

同埋我本身淨係睇咗預告，以為係啲柔弱受，點知咁串嘴，反差更得意

下集預告好正
好想快啲到下個星期五

佢值得吹捧㗎加上佢自己等咗3年先拍千星 應該唔會令我地失望

好期待，串嘴少爺 + 認真軍人forest officer

輕輕一推
大家睇完星星記得做任

新廣告

原來係攰到暈

唔怪得會暈低 做完手術冇耐要行3k

攬

心跳聲效加得幾正 代表心臟負荷唔到行3km而加快要暈，又可以當見到老公嘅心跳加快

咁快鬥氣

本色出演嚟？

earthmix加埋兩個角色性格真係好有火花

可能啲錢唔係落fan啊姨袋 甚至佢唔知有呢筆錢

點解啲受咁鍾意搞到火燭？

拍完會唔會俾Mix打

咁快就燒咗間屋

so sweet!果然 岩晒快樂星期五播

屌 好撚正呀佢兩個

唔係 啊姨係話佢比得唔夠多錢 唔係冇比佢
跟手仲鬧埋Fan啊媽 會唔會係落咗佢啊媽手

我屌 咁快一齊沖涼

Earth擰轉身偷笑嗰下

火花真係好正啊

喊出嚟 好q

佢地話呢啲鬥嘴情節拍得好輕鬆

痴線 P Earth見親Mix都不停偷笑

睇完個預告成個人好亢奮

唔知英國會點回應

諗唔到仲可以點回應

To Phi Phi Waanjai:
時間過得好快，TT2終於都播完，但感覺好似啱啱先開始播咁
仲記得TT1既Type仲係有啲Baby fat，同埋頂住個撻頭唔知想點

去到TT2雖然造型進步左，但係迎來劇本劣化，要屌既話一千字都屌唔完，令到好多人都棄左劇（包括我已經無動力去追live）

到今日終於都播完啦（未計課金果集），想同各位Waanjai講，就算TT播完，以後可能再睇唔到魚仔係One31宣傳大家可以係Line TV睇TT，但都唔代表MG會完我相信我地同MG仲會有好多時間相處所以，就算播完TT都要繼續支持MG啊

附送魚仔光頭照：

最後一句：
MGPFG!

Cls!!!! 喂呀嚴重輕浮警告

其實我對BKPP嘅了解係一直都拍緊 只不過而家轉地下

一直都冇質疑過 In BKPP we trust ❤️💙

做乜都冇用
但唔開聲就人地當你鍾意

大家幫手email反對佢實名sim卡呀！！

一早send 咗。港共又要搞到幾多人失業。
買pre-paid 都要比檔主影身分證